大發現！神秘功能！讓你出post約炮留tg，又唔會俾admin或其他人知！

我要屌西，咪同我講經版：
1. 去
key size 選 512bit
將Private key和Public Key抄低
Public Key就係俾全世界知既，Private Key就係淨係可以自已知

以下是例子:

Private Key:
MIIBOQIBAAJBAIiR/bHrCDBis/CyYZLa7unpjqxWQEbu2yNsjakUecHFLXt4G+Gm
Q86u7zViHsQY80MY8Y8g8zHlmUaV9OWj3l8CAwEAAQJASy8L2hnIzVJZO0YIn181
rcJtUAS/qA0wyMSnDBEAoqJJwuLd4bhwxKAHlf7z/CrbO9l5KHk470hQF0RsBWyF
0QIhANSATT3l61a471ZTohTtpUpmcJ2eTotN8nY+31t5o/YnAiEApIauvxlv2hGF
WwIv6CeBWeXTuWLSwCfGNlqxJdufcQkCIFoTWKqYPz2vfqRVJys/4QS8j5gAdsLN
86zz0bHwyfOZAiBtXe5ZsCIPVuhL+Cc6btBonwNgT9YC0C3NwfnSTa0uaQIgZoAA
2kDglfy9+m+HP6kLAskCaPRAsXbXhvWqNHQlqTI=

Publick Key: MFwwDQYJKoZIhvcNAQEBBQADSwAwSAJBAIiR/bHrCDBis/CyYZLa7unpjqxWQEbu
2yNsjakUecHFLXt4G+GmQ86u7zViHsQY80MY8Y8g8zHlmUaV9OWj3l8CAwEAAQ==

記住一定一定要抄低同埋唔可以整唔見，唔係就無得屌西架啦！

2. 去
呢個網有乜用？用黎加密你啲約炮呀，tg呀，既咸濕message，仲唔bookmark左佢
入到去，識英文既話，就知左邊係用黎加密同解密。咩話你唔知？英文都唔識多個番屋企打飛機啦

第一個格：用黎輸入你既咸濕message
第二個格，Key of the encryption：輸入一個得你先知既unique password （抄低佢，用呢條key encrypt 既野要用番呢條key先decrypt到，咪撚俾人知，唔係個個都知你tg架啦）
第三個格：選128 Bit

以下是例子:

第一個格：喂，絲打你對野好正，黎我到扑野丫，tg:
第二個格：12345678910
第三個格：選128 Bit

右下角禁 Encrypt，會有以下神秘message：
s0+tWdzy7CuHx/L0PL0Bdm4MkKhKcidRZwfr5dcR9lhpU1s+NNXV99Muxd2+Mnt4lCSWX/Jrv3Xw1zA5yWT6Act63ynYYp+objQWDX3fu5A=

點樣知有無做錯？
將個神秘message copy and paste 番上第一格度，右下角禁decrypt睇下囉，咁都做錯咁撚蠢學咩人約炮

3. 出post約炮
：喂屌你老母搞撚完一大輪又private key又publick key，都無撚用過既。個神秘message加撚完密就咁copy and paste上去就解到，個撚個都識啦咁，你當我on9？
：你咪咁撚心急啦，而家咪出得post屌西囉

整合下目前有既野：
i) 步驟1既public key, private key
ii) 步驟2既password, 神秘message

要記低唔可以唔見同唔可以俾人知既野：private key, password

好，黎緊#2正式實戰！

#2比人搶咗😱🥺

喂屌你老母，搶鳩我#2

推

結果出到黎全部女既contact連哂去樓主到，約出黎次次都係樓主

有齊以上既野，咁即係點撚樣呀師傳

以下用同做例子

背景資料：

：
Public key: MFwwDQYJKoZIhvcNAQEBBQADSwAwSAJBAIiR/bHrCDBis/CyYZLa7unpjqxWQEbu
2yNsjakUecHFLXt4G+GmQ86u7zViHsQY80MY8Y8g8zHlmUaV9OWj3l8CAwEAAQ==

Private key:
MIIBOQIBAAJBAIiR/bHrCDBis/CyYZLa7unpjqxWQEbu2yNsjakUecHFLXt4G+Gm
Q86u7zViHsQY80MY8Y8g8zHlmUaV9OWj3l8CAwEAAQJASy8L2hnIzVJZO0YIn181
rcJtUAS/qA0wyMSnDBEAoqJJwuLd4bhwxKAHlf7z/CrbO9l5KHk470hQF0RsBWyF
0QIhANSATT3l61a471ZTohTtpUpmcJ2eTotN8nY+31t5o/YnAiEApIauvxlv2hGF
WwIv6CeBWeXTuWLSwCfGNlqxJdufcQkCIFoTWKqYPz2vfqRVJys/4QS8j5gAdsLN
86zz0bHwyfOZAiBtXe5ZsCIPVuhL+Cc6btBonwNgT9YC0C3NwfnSTa0uaQIgZoAA
2kDglfy9+m+HP6kLAskCaPRAsXbXhvWqNHQlqTI=

Password:
12345678910

：
Public key:
MFwwDQYJKoZIhvcNAQEBBQADSwAwSAJBANLcp/C2XsTZ0+yBtPcMLT+eJNf6ENIh
9223/5lLiGSAKbHZHsI+p6JLgvLW8g2zp3Fp2YEH56n4ZxFmRguRUakCAwEAAQ==

Private key:
MIIBOwIBAAJBANLcp/C2XsTZ0+yBtPcMLT+eJNf6ENIh9223/5lLiGSAKbHZHsI+
p6JLgvLW8g2zp3Fp2YEH56n4ZxFmRguRUakCAwEAAQJAJWcgnxEqZE6jSduEJyJQ
0G0T6f+ghjWiNyMhQqbkTbcfwQJYRSdgfLbghpsYs4Ot9+oQouTayTqT38BjL2cn
ZQIhAOmILTVqLkFkzpLaUQw72jpb7nBv3qLqGdZK67gHc9cDAiEA5yYft2kHRLMN
hpomYjpPmtqB+5O3RTAmJ7m49xAyjuMCIDqz6nlU2Y/CoVK04k6q9O5akZNd658U
La56Ysp9xRa1AiEAgj+gRZhgKRz/9SXtlRIogyi3b8yHy+vaxC3KBSXSZ2MCIQCr
MvILmApa6H2U+TwvZLiTHOPCywpXmo814gGkHauG4w==

Password:
9876543210

首先一開始，全部人都要講自己條public key出黎。

：MFwwDQYJKoZIhvcNAQEBBQADSwAwSAJBAIiR/bHrCDBis/CyYZLa7unpjqxWQEbu
2yNsjakUecHFLXt4G+GmQ86u7zViHsQY80MY8Y8g8zHlmUaV9OWj3l8CAwEAAQ==

：
MFwwDQYJKoZIhvcNAQEBBQADSwAwSAJBANLcp/C2XsTZ0+yBtPcMLT+eJNf6ENIh
9223/5lLiGSAKbHZHsI+p6JLgvLW8g2zp3Fp2YEH56n4ZxFmRguRUakCAwEAAQ==

假設想出post講野俾知。

要做既野如下：
1.
想講既野：喂，絲打你對野好正，黎我到扑野丫，tg:
自己password: 12345678910

禁右下角encrypt，出現神秘message：
s0+tWdzy7CuHx/L0PL0Bdm4MkKhKcidRZwfr5dcR9lhpU1s+NNXV99Muxd2+Mnt4lCSWX/Jrv3Xw1zA5yWT6Act63ynYYp+objQWDX3fu5A=

2.
選Encrypt to RSA Encryption
左邊public key，輸入既public key，記住唔係自己果條public key!!!!!!

成段野如下：
-----BEGIN PUBLIC KEY-----
MFwwDQYJKoZIhvcNAQEBBQADSwAwSAJBANLcp/C2XsTZ0+yBtPcMLT+eJNf6ENIh
9223/5lLiGSAKbHZHsI+p6JLgvLW8g2zp3Fp2YEH56n4ZxFmRguRUakCAwEAAQ==
-----END PUBLIC KEY-----

右邊Private Key 唔撚洗理

然後係ClearText Message，打你既password
即係12345678910

之後將右邊既output save低，例如我會出TchgyX7VO/Kywn5nZpBQxB+MjklnN6qVbtrwyUFafkgoPiU6HIFCK27otp+nXj8wl/G+JCL4yIyElGay2RzQQA==
注意呢個output就算password同public key一樣都可以唔同，所以跟著我做output唔同係正常

大功告成，出post啦屌！

痴線個解釋咁長，用法咁複雜，普通人點get到

推!
好想用呢個方法屌曬啲女啊

MEwfKJCVij4ERKqcXzFF+WOtn7kE12x5QXV4G1ZBxUlCV3lznwHag7PwUojM9tuegctBcB+Y/k7oJR/l3vNJm1R7Kd2n4RzOaN0Z6tlW9yPqDG4fJmmE11lXoMV3GvRpkrT+bqSdjbGcIdmkJKmR4lTlzZP3zHEj4EBE2Rc7hK8=

出post啦，個post只得兩樣野

神秘message:
s0+tWdzy7CuHx/L0PL0Bdm4MkKhKcidRZwfr5dcR9lhpU1s+NNXV99Muxd2+Mnt4lCSWX/Jrv3Xw1zA5yWT6Act63ynYYp+objQWDX3fu5A=

用人地public key encrypt自己password既output:
TchgyX7VO/Kywn5nZpBQxB+MjklnN6qVbtrwyUFafkgoPiU6HIFCK27otp+nXj8wl/G+JCL4yIyElGay2RzQQA==

koaPA5s5mmV/DCbRg/B7g+FZ8AmZLX4feTtperT0kaumjCIe7VihSQkJT7kzepPongZsyeMrUtq2WUmpcbgV/KgEmWGgWwjBehtdJFCio/rztqRUAWGRADUiGnZLZtEPWV9fC1sHSfLwVm92sO7iIYpInAzCEL7JACRGVyN450Q=DWq9l1VORahrNhBlolDvCiIuMrLz2Sdarzi4Q1CR1jN1Wk/vnj0QPvn0Rkiv2moitdraDzYXuBU/4WHPXQ8VGvd62/C2lK9QIZt/dSHxX8ldAxvSX8zQQVdHm2Vfx0OpYVS5Y1lNB4TKlf44TBbQvx8W7ETqzBNgDTEz1+J3+Ss=PdzAdI6TqEfoSNbY3/m5ANUXBQPVHRxL1fILyDiQevxFZW2Mwbp4cFjhVl88gtNVonngbb+j/dBI3a7YYdI5vyfUXdwX/+8J2gBODfQ8hM5qcrO8GvWFttV7jVPrjcAVafcmVa0aBrn0renrEDE0lLW7bl6T5enXWg8xrFvbe44=

PGP?

RSA

：好啦我收到啦，咁我要做乜鳩先知你講咩呀

首先，咪用左條public key encrypt左佢自己既password既。呢個時候你就可以用你自己既private key解密啦！

1.
今次選 Decrypt RSA Message

左邊Public Key唔撚洗理，Focus係右邊既Private Key到。
輸入你自己既private key：
-----BEGIN RSA PRIVATE KEY-----
MIIBOwIBAAJBANLcp/C2XsTZ0+yBtPcMLT+eJNf6ENIh9223/5lLiGSAKbHZHsI+
p6JLgvLW8g2zp3Fp2YEH56n4ZxFmRguRUakCAwEAAQJAJWcgnxEqZE6jSduEJyJQ
0G0T6f+ghjWiNyMhQqbkTbcfwQJYRSdgfLbghpsYs4Ot9+oQouTayTqT38BjL2cn
ZQIhAOmILTVqLkFkzpLaUQw72jpb7nBv3qLqGdZK67gHc9cDAiEA5yYft2kHRLMN
hpomYjpPmtqB+5O3RTAmJ7m49xAyjuMCIDqz6nlU2Y/CoVK04k6q9O5akZNd658U
La56Ysp9xRa1AiEAgj+gRZhgKRz/9SXtlRIogyi3b8yHy+vaxC3KBSXSZ2MCIQCr
MvILmApa6H2U+TwvZLiTHOPCywpXmo814gGkHauG4w==
-----END RSA PRIVATE KEY-----

ClearText Message輸入encrypt左既password：
TchgyX7VO/Kywn5nZpBQxB+MjklnN6qVbtrwyUFafkgoPiU6HIFCK27otp+nXj8wl/G+JCL4yIyElGay2RzQQA==

哇屌右邊出現左一串password ：12345678910
我係中國人呀hi！！！

2.
識做啦，將個神秘message copy落去，加埋頭先解密既password，塞落去！！！！！

3. 享用成果吧
：「喂，絲打你對野好正，黎我到扑野丫，tg:

okok收到啦。

盡情去留tg約炮吧

你信得過 tg 咪直接 send
信唔過你點交換條 public key? 約見面啦

就咁post出黎都夠啦

寫下背後既原理有無人睇

有呀，支持

多謝